有無想人想做香港做熔噴布廠

需要有人識機械工程
需要資金

城大有個教授有技術，無資金設備

平有平做